冷血油麻地小食店

岩岩經過碧街間「鹵味小食」買魚蛋，聽到個老闆娘大大聲同個阿叔係度話：元朗又有靚仔搞事，警察快啲打死班靚仔啦，最好打死佢地！」當下我無出聲，等佢俾左野食我，我就講左句：無去過現場就唔好評論事件！

真係嬲到呢

附上店既圖俾大家